呢條MACD未見過..

咩黎... btw 坐緊淡

kd嚟，你呃我唔到。

咩呀

空軍大戰國家隊，互有攻守

.... 你講得啱 今晚彈出彈入咁